北 角 車 禍 振 興 香 港 殯 儀 業

忽然多四單生意
fat fat過年尾啦

就快到你

幾條都係廢老 幫政府慳唔少醫療支出

慳完拎去填海都唔益你

得啦得啦
你口德+100分啦

你成家去幫襯下丫嘛

如果最後唔填海呢？

要靠泛民守住關鍵一席喇

咁我唱今天我唱到中共自我倒台好過

咁我算撚數算啦